當黨鐵走鐵時

小弟覺得唔好塞馬路，當無左黨鐵時，班廢老會無咁嘈。

原因：
1：巴士唔籃。
2：唔好阻人返工，坐巴士一樣返到工。
3：如果黨鐵倒瀉通渠水落路軌，佢地會好難修復架，大家千其唔好試。
4：無黨鐵，的士佬都賺到收晒聲啦。而家堆的士佬日日數錢數到手軟。

推